其實今日係有活動嘅

深水埗同油尖旺嘅同學 1800梳士巴利公園見！
放工經過都可以黎join！

1/10

2/10

3/10

4/10

推

行動post

5/10

6/10

7/10

8/10

推呀

9/10

10/10

Push

我想問聽日
週末竟然無人推行動post

推爆丫

今日周同學出殯，靜埋今日好d

主懷安息

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！